習近平同意後年2022年退位

2020年11月決定接班人

假過freeze對奶，信個個病過阿嬌

on 9，那人上一樣

佢行罪咁多入點退呀？
係咪即刻走入美領？
到時仲有無美領？

同林鄭一齊退下

fake news 拉

佢先在2018年決定主席永續，退咩？

如果習帝敢真退=示弱
咁佢好快收皮

樓主犯咗右傾機會主義,解犯黨安法!!!

退左 對香港都係一鳩樣

信佢老母，唔好再呃人，一係向電視同全世界講，又想扮換人等共產黨續命，今次無日本仔幫，一定要連根拔起。

任志強係王岐山既人

習總郁佢on99

咪撚上傳埋呢 D 戇鳩訊息,

情況好似香港特首一樣
一個出色過一個

唔好打飛機啦，邊個上共產黨都係一樣

由林鄭接任

拉

佢同中共退唔退都係要收皮嫁啦

唔好退，最好永續

左邊個叔父仲係到煲煙

冇可能 你知唔知雜種由陰點到接權前前後後都有五年以上

100%強力支持總加速師

仲信共產黨？
滅撚左佢就一勞永逸

退位之後入藉美國 2024年參選美國總統
If u cant beat them, join them

佢退就會冚家剷點會退，怯你就輸一世

笑咗

鬼信

假新聞，拉

有軍權之後會退
打死都唔信

信嗰個真係天真過天真嬌
咁都上熱門
習總要永續應該個個都知架喇

嘩~嘩屌你正呀喂

拉 屌你老母呢啲野我都識打啦 咩source都冇

共惨黨高層有提前退休？

11月 時間咁巧? 想穩住美帝大選前唔好動武?

有 權鬥輸左果D 軟禁到死

滅左老共
支拿人一樣係咁西
滅晒14億支拿人
地球才有希望

我就係有消息，拉

係唔係寫錯左，佢話2200年喎

唔好退 支持做一世皇帝

支共未滅再講
假新聞 拉

又話任内解決台灣?

11月美國大選後決定接班人？
拜登贏左咪自己做接班人囉

又想拖番你十年

華夏正道

史上第一個唔識英文嘅美國總統

唔知點解聯想到有張圖
有個毒撚企咗喺度 條褲濕晒嗰張

distrust and verify

fake
blocked

林奠佢又再勀死上司？

金睛火眼是我熱烈的冀待

退位不交權

仲大獲

退位做太上皇咋，扮普京呀？

你泄露國家機密

死左唔退唔得

謠言幾多個係真呀！等佢哋精神錯亂都好

呢排王岐山唔見左

林彪指定接班就

退唔退咁嘅環境都死硬

呃住你班友話退位拖住先，2022年前清算你班仆街
搞到依加咁既環境退位，分分鐘連命都無啊

加速加速不能停下來

無營養嘅news下次可以唔post

戰略性退居二戰！

佢退咗就好
世界局勢回復返平靜
我地中產就可以繼續留返響香港賺錢養家買樓收租

退國家主席，繼續做中共總書記，中共軍委

咪推啦你班弱智仲信？

Who is going to be Gorbachev?
Who is going to take his So-Chow Shit?

千奇唔好呀好似維尼咁撚柒蠢嘅又硬頸嘅昏君好難先有

係咪漏咗講入錢落邊個支付寶ac?

加速

應該係想學普京咁玩?

大躍進之後毛澤東都退位架

又想拖延

我屌 連登而家cap個message就當新聞
拉啦屌

nooooo
我要加速！

豬扒可以變天仙？
可以，但本質都豬囉味

皇帝都唔做
要有好大代價

轉行做乜？

又玩「主動退回」呢一招！

唔好退！我要總加速師！

劉少奇點死架

做得毛澤東接班人都會死於非命

仲有林彪

我要佢永續啊

一退就俾人清算個囉wow，佢敢退？

會退的嗎？

做多兩個月都死啦
呢兩年叫佢乜都唔好做否則同死無咩分別

我驚死解頂唔順林鄭太柒打鳩佢

唔做國家主席
繼續做總書記及軍委主席
之後學太祖廢國家主席一位

流浮山刀手黎到先定習種退位先

幾經辛苦排除萬難先做到皇帝
維尼再弱智都唔可能退

屌你老母呀豬呀狗post條微信message都可以開post講

出依篇野既支那人88了

.

cap WeChat得
咁cap 連登都得啦

假到無朋友，拉

毛澤東被迫退下

然後，the rest is history...

習：退位？咁我改憲法來托呀？

要過冷河

1.宣佈退位
2.但個個黨員又喊又跪求習甴大大做多8年
3.甴大大勉為其難為中國好做多8年

繼任人係咪叫習近平？

舊聞嚟㗎喎

我寧願信阿嬌塊閪係粉紅色

估唔到2020年連登仲有依啲post

頂住大大

中國有明君了
百姓生活會好起來

別讓總加速師走